其實普巴真係咁難用得好？

通常大家會讚佢嘅優點都係身形好，高大得黎有技術，傳波盤球射波明顯比一般人好，間唔中都見到啲好波。
呢啲球員有邊個唔識用？

盤球，射波好麻麻咋喎
長傳就真係有抖

料*

個問題應該係力架本身智商就低d, 難湊

頭部以下世界級

重點係條油揀波踢